1. Написать скрипт, который принимает список строк, содержащий целые числа и слова и возвращает упорядоченную версию списка. В упорядоченной версии позиции чисел и строк должны сохраняться.

['yellow', 'white', 2, 5, 'green', 'red', 6, 1] -> ['green', 'red', 1, 2, 'white', 'yellow', 5, 6]